［機場發夢第二步］每日喬裝旅客先係高章

標題： ［機場發夢第二步］每日喬裝旅客先係高章

琴日發夢去左機場 癱瘓左機場運作
算是第一步成功左

要行第二步了 應該點樣繼續發個好夢呢

頭先我又食藥訓覺
我夢見機場每日輪流都幾萬人迫爆
呢幾萬人扮成旅客 冇人著黑衫 冇人衝擊
警犬跟本分唔到旅客定發夢人士
冇人被捕 冇人受傷 但經濟繼續癱瘓
原來最大既人質就係機場

1. 請喬裝成旅客 拎警犬冇權力驅散
2. 請持之以恆 每日輪流去發夢癱瘓航空
3. 文宣組繼續出文 推廣發夢計劃2.0

請大家推post 同share此方案

最後成功靠大家了 希望繼續成功發好夢！

[緊急分析]法！不！責！眾！

理性討論應否長期佔機場

【定期提醒】再咁搞法場運動好快完（唔該睇唒！）

人哋叫你出示機票咁點攪？
(Btw, I agree with you)

係機場唔一定搭飛機 可以係接機架

希望會有人幫手推廣此計劃

機場有冷氣，有食店，有toilet, 有wifi, 攪咗成日都冇人被捕，冇人受傷，冇人食過彈，但對家有官方認証的損失，咁點解明天唔再去?

帶多個死人gip
又可以霸佔空間 又可以扮野
perfect

推下先

希望有人會repost洗版

每日輪流 邊個得閒就去

旅客係最大人質 佢可以喬裝 點解我地唔可以喬裝

借位求推
突發！ 816攬炒啦你老母

可以一試

聽日一齊做旅客

點解狗可以喬裝 我地唔可以喬裝
一定要喬裝旅客 先可以防止被驅散

搞清楚先
接機唔會帶 gip
帶 gip 就唔係接機
大家聚係離境大堂定接機大堂啊

可以黎到機場先買機票
未聽過人去法國飲杯咖啡就返黎咩

發夢夢見
拖喼去飛
等左兩個鐘先發現睇錯日子飛
走
第二日再去飛

離境大堂
樓主好波呀

讀稿位係陷阱
讀稿位係陷阱
讀稿位係陷阱
推到唔俾佢哋讀到稿！

一定要咁 KEEP住要咁！

萬人一推所有記者瘋狂插問追問721 811 唔俾仆街政府讀稿政治宣傳！

唔該幫手推個POST

好主意 推

唔該文宣入一入黎，關於聽日813既可能

所以唔洗帶gip架
喬裝旅客 唔著黑衫 去接機

操英文! 操英文! 操英文!
文宣可唔可以準備定啲 canned response, 唔識講都有稿讀

機場既話, 大家唔好帶gear, 唔好set road block .
咁樣現場和理非就會安全

因為買唔岩機票而長期逗留

和理非活動是咪唔駛 blackbloc

日日想去旅行但未決定去邊好
等我買到特價機票就即刻上機

認同。機場着黑衫以外嘅顏色會增加警犬做嘢嘅難度。咁先係長期嘅作戰策略。

既然知道左敵人既死穴
就應該不停針對住佢
每日都去一去機場接機

喬裝旅客先係防止被驅散唯一辦法
唔洗帶gip架
可以去到機場先買機票架
冇人傷亡 冇人被捕 都可以癱瘓經
先係最大發夢目的！！

都得 真係有聽過 買錯左1個月機票既

可唔可以扮上唔到機果d

Good idea 唔使著黑衫

推

咪囉，好似D韓星訪港咁好Q多人接機

記住接機唔帶gip

喬裝旅客先係防止被驅散 做到長線 唯一辦法
唔洗一定帶gip架
可以去到機場先買機票架 可以接機 可以消費
冇人傷亡 冇人被捕 都可以癱瘓經濟
先係最大發夢目的！！

最多帶本passport 去扮野
一係扮白牌車司機接人

for 大家information
機場有班*朋友*
長期逗留係機場食訓屙
都無比人帶走
等同樓下公園一樣，就算無特定目的都唔可以拉人

扮tour guide搵客

Pish

犬隻會點拆招趕人走？

車，t2咁多食肆商舖，我間中都去行街買嘢㗎啦!

夏日熱辣辣 好熱好熱

我又飛喇

旅客就係最大人質
以卵擊石 只能敗走
喬裝旅客行動

push

帶定passport

呢個啱，今日真係好成功，一堆航班cancel/delay

去送機

推 聽日齊齊去追星啊

一齊去買last minute機票做backpacker

標題： ［機場發夢第二步］喬裝旅客行動正式啟動

琴日發夢去左機場 癱瘓左機場運作
算是第一步成功左

要行第二步了 應該點樣繼續發個好夢呢

頭先我又食藥訓覺
我夢見機場每日輪流都幾萬人迫爆
呢幾萬人扮成旅客 冇人著黑衫 冇人衝擊
警犬跟本分唔到旅客定發夢人士
冇人被捕 冇人受傷 但經濟繼續癱瘓
原來最大既人質就係機場

1. 請喬裝成旅客 拎警犬冇權力驅散
2. 請持之以恆 每日輪流去發夢癱瘓航空
3. 文宣組繼續出文 推廣發夢計劃2.0

請大家推post 同share此方案
犬隻可以喬裝 我地都可以喬裝

最後成功靠大家了 希望繼續成功發好夢！[/quote]

[/quote]

有得諗

Be完街坊be旅客

可以入機場買嘢，影飛機，睇戲
唔一定搭飛機

標題： ［機場發夢第二步］喬裝旅客行動正式啟動

琴日發夢去左機場 癱瘓左機場運作
算是第一步成功左

要行第二步了 應該點樣繼續發個好夢呢

頭先我又食藥訓覺
我夢見機場每日輪流都幾萬人迫爆
呢幾萬人扮成旅客 冇人著黑衫 冇人衝擊
警犬跟本分唔到旅客定發夢人士
冇人被捕 冇人受傷 但經濟繼續癱瘓
原來最大既人質就係機場

1. 請喬裝成旅客 拎警犬冇權力驅散
2. 請持之以恆 每日輪流去發夢癱瘓航空
3. 文宣組繼續出文 推廣發夢計劃2.0

請大家推post 同share此方案
犬隻可以喬裝 我地都可以喬裝

以卵擊石 只能敗走！

最worst 咪買張最平機票
你咬我食呀

以卵擊石 犬隻只能敗走

721 811

唔洗gear
只需帶一個防止被驅散既借口 就唔會係非法集結

push
連狗都可以扮示威者
一人一個喼
入面裝物質

帶埋passport

阿哥唔使出咁多個post
只推一個就得。。

大家要講英文或者普通話
做戲做全套
角色係遊客

可以討論下
反正到機場再買機票都係ok
可以推

接機拎行李車啦

一個人力量太小 冇人推廣呢個方案

最終目的：合法集結 長期癱瘓！！

推 文宣組幫拖

(轉 請廣傳)
唔可以100%癱瘓, 記住呢個重點
最理想70-80%癱瘓
100%癱瘓=無服務=無遊客旅客無職員
黑警到時落閘放狗, 瘋狂掃射

機場係持久戰! 世界文宣!

Push

係啊！大家係地勤排隊！

大家排隊排3個鐘，等大家沒得上機！

機場可以出票

我諗住即場買得唔得 未有靈感去邊 只係知唔想留係香港 犯法呀

帶定護照

推～

使咩咁煩，差人行埋黎問你你講英文佢就自然走開ga la

香港失業率高樓價又貴
睇黎要住機場啦

推 唔好再清一色黑衫 以其狗之道還治其狗之身